今年港姐冠軍頒左比個猿人之後，正式時光倒退！！

港姐2017冠軍 雷莊𠒇老豆原來係億萬富豪

香港小姐2017終於塵埃落定，冠軍由23歲來自多倫多的雷莊𠒇，原來老豆雷葆文係香港的十大傑出設計師， 人稱「設計多面手」，而且身家十分富有，香港及海外都擁有物業，傳聞係億億聲，在商界有頭有面。雷莊𠒇曾表示父親十分支持她參選，當然佢自己都十分有料到，作為唯一嘅海外突入佳麗，身高成5呎7寸，身材更加是十分惹火，因為佢係模特兒出身㗎！

她又開估雷莊𠒇的「𠒇」字之謎，她說：「其實我當年攞身份證嗰陣一直冇發覺，原來喺嗰刻已經寫錯咗，到我參選，我仲問大會做乜寫錯我名，佢哋話係跟住我身份證咁寫，我先發覺寫錯咗，我遲啲會去改番！」

原來佢文盲

個字點讀？

讀「兒 」

屌呢條友又外國返黎 講中文又唔正 原來有背景嘅

猿人